# 

[TOC]

## 00000_null/00010_001．遊戲是，現實

- '　那，下次要怎麼玩呢？對自己做適當的限制來進行遊戲嗎？（縛りプレイ：日本遊戲高手間盛行的一種遊戲方式，在遊戲玩無可玩之後對自己做限制來進行遊戲，像是ＲＰＧ只打必要的戰鬥低等級通關之類的）'


## 00000_null/00020_002．系統是，需要確認的

- '　腰圍則是不瘦弱也不肥大，看起來相當的健康。至少不是烏賊肚（イカ腹：小孩子由於腹肌較弱而內臟往下集中到肚子上，使之膨脹的體型）。不是幼女真是太好了。'
- '　話說回來，在ＨＧ中胸部較小的會被稱為平坦，光滑平坦就是「下面光滑，上面平坦」的略稱。（つるぺた）'


## 00000_null/00070_007．寄生樹，把肚子塞得滿滿的 ~１

- '這是特地為了向人類的雌性播種而進化的結果。理所當然的對人體無害。不傷害到宿主的同時排除播種遇到的的阻礙。這正是エロ遊戲的設定。'


## 00000_null/00140_014．認真的劍士，變成野獸才是最好 -２-

- '擦肩而過的程度。（這句不懂…原文ベッドとベッドの間は人がすれ違える程度だ。）'


## 00000_null/00160_016．討厭的東西，就是討厭

- '由於活祭品被守護像侵犯的期間主角正在登塔的緣故，玩家無法看到關鍵的エロ場景。我的話，從塔出來之後看到活祭品的台詞和反應就足以當作配菜了。'
- '雖然玩エロ遊戲的正直玩家給人一種「那算什麼東西」的感覺。價格應該是１０萬，如果是現在的我可以相當輕鬆的支付，但是在初次游玩挑戰這座塔時，是不努力一下就達不到的金額。'
- '要說什麼地方令人討厭，就是エロCG。和莉娜有關的只有純愛LOVELOVE的Ｈ。'
- '明明「魔王雷古諾斯」整篇中有相當多過激的エロ，卻只有莉娜沒有成為犧牲品。'


## 00000_null/00190_019．女僕，就是為了被處罰而存在 -1-

- '該公館是一位叫崩索夫（ボンゾフ）的有錢人的東西。崩索夫是代代延續下來的商人世家，在露西特也是屈指可數的資產家。'


## 00000_null/00210_021．女僕、就是為了被處罰而存在-３-

- '房間的角落陳列著十字刑架、三角木馬、算盤等等拷問道具。也有鸛（コウノトリ）呢。呃、似乎還有洋梨。還有很多零碎的拘束道具或其他不知道使用方法的東西。無論是哪個都布滿塵埃，沒有近期內使用的跡象。（鸛：一種拷問道具，不知道中文名稱，名稱直接查字典是鸛）'


## 00000_null/00270_028．討厭的東西，倒也沒有那麼討厭 -４-

- '　莉娜調整呼吸後起身。滿是汗水的肌膚好エロ。'


## 00000_null/00330_034．勇者裝備，用撿的就好

- '　既然是エロ遊戲，我認為最重要的就是エロ，不過這是從玩家角度的思考方式就是了。'
- '　說到為什麼會想玩エロ遊戲……那當然是因為是エロ遊戲所以想要做エロ的事，這就是理由。'


## 00000_null/00340_035．被詛咒的男人，是個不正經的傢伙

- '　不管哪個石像都是下流的姿勢。比起藝術方面的エロ，不如說是被男性抱的時候的姿勢。而且幾乎都是痛苦的表情，像是在抵抗一樣把手往上舉的姿勢的也有。'


## 00000_null/00360_037．惡魔、下令侵犯 -１-

- '　目前我們正在安置勇者之證的弗普路（フープル）遺跡裡探索。'


## 00000_null/00410_042．魔王，很寂寞

- '　魔王將自己的那一根掏出。比起剛才我摸的時候變得要大上許多。話說，為什麼「魔王雷古諾斯」的男性的那個不管是誰的都好大啊。因為是エロ遊戲嗎。'
- '　……說「對不起」或「別再來了」之類的會比較好吧。（摩：おとといきやがれ，直譯是前天再來，意指不要再來，或許是語氣方面較為委婉所以主角才會這樣說，我猜的）'


## 00000_null/00420_043．邪神，管他怎樣都好

- '　正在侵犯我的是叫作樹繩妖的怪物。果然，說道エロ幻想的話觸手就是王道呢。絕對不能少的。'


## 00000_null/00430_044．拘束、直到永遠

- '「那麼，接下來是西方的山脈。那邊有幾個遺跡殘留著，在最近的遺跡有稱為帝王海魔（キングテンタクラー……這個一直找不到像樣的譯名，不過有些RPG設定成巨大魷魚）的厲害的觸手怪物在。」'


## 00000_null/00450_extra 1. 深淵に蠢く触手の中で

- '「……ひゃッ！？……ぅぁッ！」'
- '「ぅぁッ！ぁあああッ！」'
- '「ひッ、ぃッ、ぁ、ぁあッ！ぁッ！ぁああああッ！あああ────んぐぅッ！？」'
- '　リポップはするはずだけど、通常のボスの場合、その期間は二週間だ。'
- '　おっと。ぼんやりしていたぞ。'


## 00000_null/00460_extra 2. リーナとトラップ

- '　結論、莉娜にマゾいエロトラップは効かない。'
- '「……んー……おぁよー？……ご飯？」'
- '　あくびをしながらベッドから降り、寝室の出入口に向かう。'
- '「っく、んー…………んひぃッ！？」'
- '「ひッ！ぃッ！ぁッ！ぁああッぁッ！」'


## 00000_null/00470_extra 3. ひゃっほぅ！ 壁尻だーッ！

- '「……ぁッ、はッ、ぁぁッ……ぁッ……ッ……」'
- '　やったッ！これでイかせてもらえるッ！'
- '「ぁッ！ぁあッ！ぁああぁああああああ────────ッ！」'
- '「ぃッ、ぁッ……ゃ、やだぁ……ッんあッ！？」'
- '「──こと、が、ぉ、ぉぁ、ぉ、ぉぉおおおおおおおッ！」'


## 00000_null/00480_extra 4. ロアと希望の小箱

- '「……あー。うん、いいけど」'
- '「わかってるならもっとゆっくり動いてよッ！？」'
- '「やったぁ、アタリだぁ！」'
- '　うーん、でも、そのもどかしさもいいのかもしれない。'
- '「……って、うえぇー、これかぁ」'


## 00000_null/00490_extra 5. 勇者ハ犯シタイ

- '「ふッ、ふッ、くッ！んふッ！んんッ！」'
- '「ふッ、ぁ、ぁあッ！ぁああッ！んあぁあああああああああああああ────ッ！」'
- '「あははははッ！あははッ！あぁああはははははははははははははははは──ッ！」'
- '「ふふッ！あははッ！あははははははははははッ！」'
- '「不意打ちでなければいいというものではないだろう……む、いやッ！」'
